~ 黃 毓 民 是 非 我 細 細 聲 講 給 你 ~

杜汶澤
1 小時 ·

黃毓民是非我細細聲講給你
佢夠曬傳奇 又會開拖屌鹵味
黃毓民台戲 我哋撐得起
成日咒六八九好快撞車死
立法會答問佢好才華 眾官謝曬皮
白鴿都插 出賣人最激氣

有票我投硬佢 陳雲曾避了他
黃洋達也離去 被佢剝牙
再見佢都怕
提及他 連喉嚨亦夠沙
開騷都會預我 似godfather
懷念佢用掟杯表態係班霸

黃毓民是非 夠你我一夜詳談
我爆佢秘密 係佢碌撚識轉彎
流攤唔柒揸 網上最夠膽
成日見住教主屌個冚家剷
佢最撚惡 六八九頭痕 上court扮腦殘
被教主插一鑊人爆屎眼

有票我投硬佢 陳雲曾避了他
黃洋達也離去 被佢剝牙
再見佢都怕
提及他 連喉嚨亦夠沙
開騷都會預我 似godfather
懷念佢用掟杯表態係班霸

曾投游蕙禎不得了
九西選出竟D曬Q
但見教主唔願再過招
你我突然靜了

陳雲曾避了他
黃洋達也離去 被佢剝牙
再見佢都怕
提及他 連喉嚨亦夠沙
開騷都會預我 似godfather
鳴謝佢 六八九先會被撚化

點止碌鳩識轉彎

高質

曾投游蕙禎不得了
九西選出竟D曬Q

私怨到

係咪講條賤種好似達狗咁出賣天椅？

為左選票狗主可以去到幾盡？見勢色唔對狂插梁天琦想搶票，最後被九西選民認清真面目，慘敗結束政治生涯(自稱退出政壇)

柱銘退落黎 政改卿姐爭報喜

兒登仔契爺

下屆選舉黃毓民派系可能會叫人支持新民黨
而家已經捧緊葉劉，話佢做到野

葉劉走本土路線

密通匪類

葉劉淑儀指出，雖然有個別例子指出單程證新移民使用公院的情況，但整體情況仍需醫管局搜集數據。葉劉指出，單程證150人的數目早在港英年代訂立，她認為數目上特區政府可與內地商討，但單程證是內地部門發出，無可能由港府發放。對於單程證應否引入「經濟擔保」等條件，葉劉指，單程證「初心」是家庭團聚，「純粹是人道立場，家庭團聚」。

葉劉淑儀引述社協數字指，新移民的平均年齡低過香港人，參與勞工比率甚高，「（香港）需要新來港人士清潔、洗碗等體力勞動工作，你知香港人都唔鍾意，其實需要（勞工）補充。」

本土

立法會發展事務委員會昨加開特別會議，討論議員張超雄提出把粉嶺高爾夫球場及行政長官別墅納入新界東北發展規劃的動議。動議在發展局局長陳茂波疑利益輸送醜聞中表決通過。建制派在會議上為粉嶺高爾夫球場護航，本身有高球會會籍的葉劉淑儀表示，提出收回高球場的人是仇富、把香港推向共產社會。

本土

要份人幾賤格先可以對dq議員落井下石
同一時間黃毓民一直念力抗爭

你唔好咁酸啦

游B唔介意咪得囉

咁又真係無講錯。

宣誓玩野根本就係黃毓民帶起
佢2012年立法會宣誓玩野已經有人提出過DQ佢，後來佢無比人DQ係政權放佢一馬

果時又話人港奸，而家同個港奸眉來眼去，啲支持者仲要捧個港奸話人「做到野」，先不過兩年光景就變得咁快，仲要話自己「從來都無變過」

人地買飛唔通你屌柒佢咩

咁屌柒同握手合影之間仲有好多空間既

狗主最忠心個班仲係高登
兒登仔太細個狗主訓係到選個期佢地仲未戒奶